初創公司盼可用「香港設計」 商界：中國製造非不值錢

有本港初創公司希望本港當局能爭取能沿用「香港製造」標籤，否則會考慮日後在產品上標示為「香港設計」。

有本港商會表示，雖然香港製造較吃香，但中國製造並非不值錢，認為美方做法是政治原因大於一切。

你問下全世界包括非洲, 一件野MADE IN CHINA定MADE IN VIETNAM值錢D?

一個中國咁又唔得, follow 支共講法又係政治

雖然香港製造較吃香，但中國製造並非不值錢

香港點會較中國吃香
呢條木咀依家咩意思先
人嚟 國安法侍候

支那製造非常不值錢

值一蚊都係值阿